[
    {
        "randomId": 66
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umusatsi ku mutwe",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    }
]